李怡先生已經多年前說中有今日的香港

香港獨立，唯一出路。

問得幾好，就住港獨俾到個方向同空間思考

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！